有幾多人既父母唔識用電腦？

突然諗到呢個問題，
雖然電腦唔夠智能手機咁必要性，
但都出現咗有二十年左右，
八九十後開始就一定要用到啦，
但上一代，00 90 80後既父母，
到底仲有冇唔識用電腦？

我父母識用
唔識用，我自己用晒

成日用手機

電腦我用

識用但唔用

識用但冇用都係識啊，
但有啲真係完全唔識

以前見我坐係牀到玩就會串鳩我 做緊咩大生意 睇下你幾時盲眼

依加到佢地識用 咪又係係張牀到玩 上次都見到佢睇咸片睇到訓著左 仲要唔記得熄聲 我過去幫佢熄果時見到係240P 仲要有碼 果刻有d 感慨。。。

跟住我就入左幾個高清網落去 點知下個月數據就爆左幾G。。。 原來佢唔識連wifi 一直用數據 以為係個範圍到就會自動轉wifi。。。 睇住佢愈用愈叻都係一件好事黎

之前用平板 依加慢慢用埋電腦 由個仔見返哩個畫面真係幾有趣